坤哥近年點解推左咁多大片？

荷李活唔見佢
佢推哂咁多電影係咪等緊開紅館SHOW

連風林火山都推埋
比金城武執雞

邊撚個黎